多謝左膠

又害死哂班手足 多謝曬
原本諗住左膠都係同路人 唔好打佢地
下次見到打撚埋你 打得勁撚過班藍
啲左膠又唔見啲狗同藍絲對我地有暴力果時岀現
垃圾到不得了

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

將軍澳班左膠, 屌佢老母叫唔好打仲要阻撚住, 你唔打就走撚開啦

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

阻止即係同黨啦 打撚埋佢

有冇人口政策關注組呀

革命後，香港有普選咁又點？

要 make a sample 下,

打

爆

佢

地

個

頭

等佢冇咁膠, 為佢地好